入嚟講兩句 想時間快啲過 (84)

依個post係俾失眠 失戀 想吐苦水 傾心事嘅人圍爐

多謝上幾個post陪過我 俾過意見我嘅咁多位！

依個post 除咗係圍爐取暖
大家都可以入嚟吹下水 發下癲
分享一下去嗰邊 做咗啲乜嘢
除咗擺低自己心事 都可以散播正能量

有咩開心野想分享都可以返嚟㗎

Kai子！窮！雪！多疑絲！ 大粒麥！跟我來巴！
Cylmomt！辣油！可能巴！塵埃！Gary！
戒賭！宋文德！唔好玩絲！擱淺絲！成熟巴！
旅行巴！因緣巴！洞洞丸！別姫！茄豆！金太！
獵豹絲！毒計巴！離巴！喬！
已讀！中薯！PHY！本澤馬！貓狗！
雪花非花！風絲！教授！
仲有好多位！

嗚 越來越多人唔係記得好清楚
如果你成日留名 但係我唔記得加你個名嘅話對唔住

隨便插嘴is okay
依度無規矩的 free~
當然發表意見要考慮對方感受啦

做好平時skincare routine 再搽primer啊～ 記得要用碎粉定妝 有d人會用埋fixer

2

話咁快84 100嗰陣點慶祝？

我竟然拎到第二

中薯

hi大家 今日好晏都未瞓 同frd作緊鹹歌

叫宋生入黎

掛你係樹

金太

米癲拉

圖圖

唔要

哈佬

阿圖話200度
Jealous

作咩鹹歌

好耐冇見

屌我大聲笑出嚟

妒忌

你好

留大名

咁都記得我

原創抒情Rap金太第一首個人單曲

Lm

Also envy 近視禁淺好好

熱唔熱啊ching

Rapper

牙娉

都幾熱

講笑其實唔識 我鳩作的

當然了 我係樓豬

覺得作到曲啲人好勁

lm 幾時drop

牙蓋

sor我係作詞的⋯⋯

一般淺 無近視就好
近視淺懶唔戴眼鏡 成日睇唔到路又認錯人

中文填詞重仲難

係時候撻著個風扇

好

可以分享少少先

我阿公眼球要打針後悔冇聽佢話 好痛 我驚

晚晚唔訓pk的

想聽

到底夜晚用手機應該較光定暗如果唔可以開燈

為咗慶祝呢一個post過100，只要係第100個post，成功搶到#2，pm我約時間就請食ikea乳酪雪糕一杯，名額一名

我唱就咪啦

原來你都有諗過慶祝

依家日本好似有隻叫矯視眼鏡唔知有冇用

獎金獎品非常豐富其中包括

I hate zoom lessonnnnnnnnnnn . I’m using mobile tho

有無得打和

我唔食花之戀的

我都zoom緊

望多少少遠野啦
應該係ciliary muscle長期望近野太緊繃啫

慢性自殺師

價值五十五萬四千

我要搶#2！

有
太振奮人心了

你係樓主你一定最快㗎

阿圖成日都禁positive n considerable 得唔得架想食左 識你呀

superrrrr

join

咁我留返俾大家

T

當收音機咁聽算啦

咁又未熱到咁

暗

你貢趕我會怕醜的

貓狗！

百獸戰隊

好似話太暗又唔好

眼光光好多嘢諗

唔使搶都預咗你喇，咁善

離巴！

唔好諗 唔好上連登

唔好上棉登徑

唔開燈好傷眼買盞床頭燈

又諗啱啱講嗰啲？

扯得有d遠講起用手機令近視加深就諗番起細個同朋友見面果陣先會傾計 依家隔住個mon好distant

今日就要返學

830

中學DSE 就開始

Leave

係

係喎

我返晏晝

加油

天地

你駛唔駛？

諗咁多對你 特別係對你 無咩好處 我覺得

呢排屠龍屠得太夜 而家瞓唔著..

咩意思

前途嘢 總要面對

你個名

自律 雖然我都冇

天地即係代表兩堂時間相隔好幾個鐘頭長時間

天地堂 最早+最夜果堂

深夜諗嘢係咪都係慢性自殺

你幾時約樓主食飯？

啱啱check咗
星期五先返學

救命呀 聽日上完堂仲要返工
我好想瞓覺呀

芒亨師

原來是咁的 咁仲唔瞓？

發燒就可以涼少少

天地堂

Ic

陣間仲約咗人

我禁岩好最早最夜兩堂 番學戴con cant nap

網上傾下偈咪算

得過且過 好多野唔到我哋控制
亦都預知唔到 見步行步

又可以hea多兩日

愈夜愈興奮 唔想訓 但又會諗好多野

嘻 有雪糕食
我要請你食蛋糕！

越夜越燦爛

有咩做？

有時計劃趕不上變化
諗左大概方向就試下let go

我闔着咗都唔知 理得咁多

啪安眠藥 講笑啫 慢慢調好個生理時鐘啦

唔係啦 除非你同我一樣成晚唔瞓

夏の夜のマジック 夏天+夜晚feel既日文 有興趣hit the play button

食早餐

點解佢要約我

垃圾猁

快啲瞓

Day off

又可以去做gym

本來dayoff 加堂

想快啲完sem ar

近排迷上咗閃靈 聽到台灣嘅民族主義發展其實同香港人一樣，自己土地從來都好似唔屬於自己咁，深受壓迫。

反抗又惹來更大壓迫

是不過我星期五day off
放到星期一

有冇人約我

想屠未買如何

may I

瞓唔著...
感情問題諗唔開
又喊咗

有排pj都未交

巴打聽開日文歌？

諗到唔識講 oh fuck

大家都為情所困

識日文

去做咩

係 請講

咁癲

120 75

請你食飯 爸爸請你
再去睇日落 最近想睇

慢慢嚟 我會聽

我都想知

咁長架你個假期

近視唔係問題散光先係問題

好正 打下位嗰陣簡單 可以比新手熟習下
到上位難度明顯提高 食啲技巧

之後仲有排更新

呢個月最辛苦

如果你住得近我我會莊

你準備定都得

失眠

Agree

瞓 8

以前隔離po好多嘢講
呢排個人都變咗 自己都feel到
睇嘢真係唔同咗好多

薯條

之前段關係處理得唔好
令我唔再相信愛情
跟住依加要食藥

我都未溫過書

請我食飯貢好？
我有棍㗎喎不過

典解叫自己爸爸

btw真心想去睇日落

嚟緊有成堆pj 又exam

唔攰？

總會有一個人令你相信愛情 只不過佢未嚟到

@圖 冇 想試下有冇人見到

樓豬瘦底大波

好多pj 想死

晚安 中薯

你唔會係同我同一間學校啊 不過間間學校都應該差唔多

返工嘅日子先會眼瞓

唔比你死

食早餐朝頭早好正常

巴士嗰啲電燈牌全部矇曬

請人食飯果陣我叫自己爸爸
中意請朋友食飯 同人分享自己賺番黎既錢好開心

上一次去睇睇唔到 果日心情差刀

Sorry以為和你熟

冇exam 不過好多prj

可以詳細少少 我等你慢慢打

等到對方出現
傷口應該淌著血
真係好唔開心

好唔想理，但唔夠gpa就冇大學收了

佢成日拒絕我

佢對你做咗啲咩令到你要食藥

唔試過點知 冇一埋去就問IG 吹左兩句水先當做friend

唉

應該唔係 咁啱啲schedule差唔多

你有意見？

冇機友

唔駛瞓架喎？

好傻
點會見唔到你呢

你好我係樓主後援會其中一個會員 有咩幫到你

你要每個sem都咁努力，可能最後有n手飯

我唔覺得係你

係啊 起我底都知我鬱開
但係嗰樣嘢真係打擊大到咁
都一個月喇 男人老狗幾年冇喊
呢半年喊到唔值錢咁

我想入會

建議咪屈
你又未見過我

樓豬岀黎解釋點解先

你仲唔瞓？

羨？

你有冇去過下白泥？

唔是同學 坐車見到同一學校 唔想比人當狗公
只要佢幸福就ok了 sls 真係愈夜愈癲

每一晚都夢見你

sem中壓力真係大
功課b+都想喊

我都有散光 不過應該好淺

Is me

有condition 了，但都幾肯定差少少先Meet到

竟然睇小我LM高手

我都係asso仔

你快啲溫書啦

你唔係差好多可以同學校講，佢哋為咗谷升學率都會幫吓手

聽日你就知味道攰死你

矛

知啦

我反而以前成日去
不過係去釣魚
同埋成日見到解放軍

點解

Nite 圖b

B+已經很好

真的唔是絲？
唔訓一夜番學我成日做鳩野 幫人攞女仔電話
上堂屌狗之類
依家都有d hyper 就禁番學我可能攞到Ig都唔定

學徒？

Sugar daddy?

上次去邊度睇？

佢間唔中會入嚟

淨係見過一次？乜咁上心呀

其實唔太難嘅DVE

住TM未去過枉為新界人

我拒絕俾你掛上樹

之前冇exam f咗三科
b+樓下都瀨嘢

豬乸上樹定係村上春樹？

聽日去 莊？

好呀我pm你

佢因為某啲私事處理唔到而突然同我分手 我接受唔到...

我都去過一兩次 有次出返嚟等超耐

牙pink世一

朵兒

醉愛·牙pinke

大快朵兒？

一星期兩次
想識個人陪我玩姐 學校d人覺我好cool 冇咩朋友

入去好麻煩要瘋狂轉車
要入元朗跟住再轉小巴

聽朝仲想做個尖

中文spking1 英文5

係 牙套上樹

加油啊Ching

冷靜d太高調出事的

點搞 乜都無做過就4點

吓 咁真係好大打擊 但點解會處理唔到？

英文咁勁

Pink floyd?

4點了

非， 英文2525

你中文U啦 無隻字啱

圖

咁大落差
但都勁過我好多

IVE 搵工個方面係穩陣啲嘅

@牙娉

講到咁唔似想做朋友喎人一世物一世試吓囉 可能會得呢

佢話要掛我上樹

但我讀中文中學⋯ 冇補習

咁你一定係發惡夢

中文冇文化修養難d 一朝一日Acquire唔到

咁真係神 最後出咩

夜晚出返嚟小巴嗰度一大堆人等 仲要成腳泥

我個夢係我掛條友上樹 好開心

晚安薯b

中文4 英文5

你個情況好似我，我都D左科，我依家一科B+樓下已瀬野，但都肯定有科會＜B+

原來芽菜話我係豬乸

阿圖把聲一定勁溫柔

I love Hong Kong, but this relationship is tough

做咩？

佢無得選擇 所以佢放棄我
原來甘就可以唔愛

我俾個大問號你先 ？

To love our country, our county ought to be lovely

牙堅改的

圖巴咁好唔介意幾彎

救生艇係咪要去加拿大讀書就有

真係收埋好耐
啲frd未見過我唔開心
見到我個頹樣都嚇一嚇
有個識十幾年都未見過我唔開心 down sad
個個以為我正面膠黎

近排真係掩飾唔到

咁早？不過做完精神！

可以踩單車入去啊 不過沿路多車

撐住呀 努力過有回報

Once a HongKonger, always a HongKonger...

It is our root, our only bloodstream

咁即係牙套=豬乸

In pic we gay

即係證明佢唔夠愛你

所以疊埋心水轉科
壓力其實真係大
無謂搞自己
ching讀邊科

好血腥

快啲做嘢

唔係呀 我印象中係香港畢業嘅都有

好 聽日搵你

Recommend u read the story of the marvel’s floating city of XiXi

冇乜睡意

你有我pm咩

真 大家推得好快 好多人

幾年內香港高等教育畢業就得

牙雀

我試吓瞓 驚虛脫

花名嚟

到底有冇pm功能尼樣野confused

What country shall I say is calling from across the world

依家先277 大家冷靜少少
覆唔切

Hong Kong. As always

Goodnight 大家

night mate

過兩日見到我就又會見到我派膠

Not for me I don’t know

嗯嗯。我係知。但傷口唔知幾時先結痂

我只係條友

新會然唔清楚 想知+1

晚安祝好夢

搞笑 有起我底點會唔知我係男定女

唔知3定4 成績表收起左反正quit左u 讀緊yr1 asso 成績插緊水

老牛聲來 吽

我都老牛聲

大加號ok？

對唔住囉 聽日背起佢

你先識我2日咋喎

yr1就插？之後有排你追喎
一個sem比一個sem辛苦

冇心gay讀書了

勿認真

His First impression

大家都好hyper

我好冷靜

我明真係明
等offer等到幾乎唔讀咁
上堂掛機 當收音機咁聽
asm又係deadline先做

冇需要掩飾自己 特別係依家依個咁脆弱嘅你
有時候同朋友的確會比較難開口

正正因為咁 依個post先出現咗
因為我自己覺得向陌生人講更無壓力同負擔

依刻嘅你最緊要係可以有途徑抒發自己情緒 感受
唔需要太在意其他人嘅感受
自私少少 自己優先

又燃

為咗迫自己做嘢 將所有asm deadline mark 早一日 結果真係冇deadline 先做 幾有效你可以試吓

睇下聽日我約佢約到幾點啦
不過去邊

圖巴覆我 感動

早一日禁大效果？我多數唔記得交

唔使迫自己 越迫越難瞓

換account要d時間

晚安 牙力

緊係無
舊登就有

我多數就會記住咗早一日嗰日子 跟住做完之後跟手一check 先發現原來第二日先係deadline 不過都會對下份嘢有冇問題 冇就直接交埋 咁樣成個人嘅心情都會好啲

好難答你真係

我依家都係咁等offer 等到好迷

之前個幾個sem就係咁谷自己
反而個grade無而家chur住嘅咁靚
不過而家靚又點 都無offer 睇怕都無書讀鳥

我Media呀，如果我轉asso科再讀會想死

佢每一篇作品都好用心
佢真係好有才華

要去7-11買卡

又扮

畫得多 聽得多其實都係幫緊自己
唔知係咪抒發情緒 剩係紀錄緊自己啲嘢
唔知點解個個都要話我artistic 真係唔鍾意人地咁講
搞到依家同人講都覺得好尷
我都係想是但撩吓姐

好耐冇見你啦！最近點呀？

得啦 識咁耐
你想做咩就做咩啦

咁你知道未

算啦 可能對方鳩痕

Ok 明晒

我個Account係買卡買的同佢講$20嗰張就得

自己鍾意咪多動力啲
雖則有時都唔知讀到咁係咪仲有heart

又會咁啱圍爐hug

好 我都要去mk買書
去邊就聽日再算？

太多人覆得好慢

我可以好細心 沉左船

咪呃啦Ching

而家要50蚊了

係你哋推太快

都係只抒發自己情緒嘅方法 唔使理人點諗
最緊要自己做完感覺好咗 想做就做

啲魚好滑

我想去天橋底踎吓
你幫我拎個ukulele fing我個頭得唔得
嗰兩個可以一齊唱underneath the bridge

唔知有冇書讀好辛苦

我覺得自己唔上唔落仲辛苦

冇書讀唔緊書 最重要係成為一個點樣既人

Ok 你果日帶部ukulele出來 同你一齊癲

真心畫嗰啲個個話得人驚
啲垃圾就多人讚
我都唔知做乜

支持你用自己嘅方法去記錄自己當下嘅情緒

我覺得唔需要太在意其他人點睇你
最緊要係自己識得欣賞自己

浮浮沉沉個感覺好難受俾個抱你

想當年個ukulee仲係emo嗰陣買黎唱twenty one pilots

得我哋兩個？
我聽日約佢12.mk

邊忽細心

擱淺二號 掛住你

咁啱嘅 我都係

真心尼

我呢一刻淨係想瘋狂讀書好想讀自己鍾意嘅嘢

今次都係自己整？

係咪wish we can turn back time利申唔識

真係好難搵人明 咁多年想唔承認都唔得
真係外星人咁 都唔知係咪我問題

嘩 更加不了
米癲拉啲痴線佬

圖圖係萬人迷 排除等你覆

第一首係holding on to you
there is not a cool way to hold a ukulele

認同職業係兒子就再講

Ok啊 睇你想點

咁夜都唔瞓嘅

終於有人送禮物比我

嗰首好出名 不過唔夠emo

你擺低tg？

下次

Mighty night

你係個傻仔

Nighty

其他人唔明你唔係你問題

站在你嘅角度 你只不過唔係一個庸人
點解又要要求庸人去理解你做緊嘅事呢？
對庸人嚟講 未免太苛刻了

對

今晚好多人 唔知發生咩事
不過都好耐無見你了 牙斜
直直直

癲
依家都4.40

原來有谷

早少少draft定outline啦

明明尋日先見完
圖圖唔記得咗我

晚安牙太

未睇題目呀

晚安牙堅

早唞瞓覺了

我係傻仔

未得閑 我仲未碌到落底

更加證明你離開佢哋係正確嘅選擇

係10幾嗰陣開的

你有無白卡

嗚 對唔字
我啲記憶點好混亂 梳lee

的起心肝做啦 有咩唔明你睇下大粒麥喺唔喺度
佢應該可以俾少少意見你

晚安牙智

自己都係一個庸人 只不過諗多好多嘢姐
有啲嘢明明覺得好平常 其他人會覺得我痴線
一直都唔想承認 但真係好似其他人講咁
睇嘢真係好唔同 真係fit唔入呢個社會
有得揀我都想諗少啲 條路會舒服啲

無白卡

依家有版你睇啦

無白卡敢自稱傻仔？

我哋些牙一張白卡得唔得？

見你咁有誠意 原諒你啦

哭了

三比一 。。。我利點算

你做咩話我有白卡

我去排隊拎 同你些牙用

路過，勿認真

鍾意謝安琪？

整容前

笑 原來係咁

應該好多人覺得on9，個人怕鞦鞦鞋

晚安牙斜

但我係差常科咋⋯⋯

點解？

好簡單因為好多人咁整

早晨牙圖

牙馬！

靚柔扎醒？

真係唔訓

好出奇咩

今日做柒柔

典解？但係都係公主

柒公主

我就收工

仲未瞓得着

瞓返未

我知

你眼訓未

未

想同大家分享吓Conan gray 既heather 真係好好聽

牙蓋仲唔瞓

準備早餐？

訓唔到不停聽歌

咁又未 約咗人12.

聽咩歌

呢排英文日文多依家聽緊role model既going out

訓醒了

天光了

咁早？

咁你要瞓啦喎

一定等埋你

呢排都勁早醒 唔知做咩

就猶如楓葉般嘅漂過佈滿希與冀
像偶遇工業區的你我回憶不過氣

早

你係叫prof? 早啊

對我貢好

對 你叫精神妹？

你而家先知？

無所謂啊 不過佢地叫我阿晴

牙鯖

真抵錫

阿晴

陰公 係咪姐係鯖魚

你睇吓你 太大意了
食咗感冒藥未？

你竟然而家先知 太遲了

醒目！

成日都太遲

想染頭髮又驚甩頭髮

你下次早啲

Anyting in Hong Kong is tough.

你又係牙鯖

芽菜蝦我新黎
比個食物名我

本身有脫髮問題？

對唔住 我除開食就無了

我去較個鬧鐘先

唔知算唔算

染啦

有冇禿？冇禿應該ok？

我都試過好多色但最後都係黑色好

又驚傷頭髮

見你咁鐘意食野 我批准你叫我鯖鯖

如果唔漂嘅話都唔會好傷

藍！

染髮尾/做highlights?

點解你知架

瞓啦你

想耳圈染啊好耐無漂 依家成個頭都係無染無漂

咁唔好啦 我驚會禿

你瞓未

想做就做！之前漂過未

你睇我名知我乜料啦 牙鯖

漂過但好易打哂tick!

禿頭比黑頭髮更可怕
你諗下 你染完過都排會布丁
你又會忍唔住染

睇下動漫先

要做好保養 我成日用髮膜的！
頭髮順到

又真 我都煩惱緊遲排要再染

都係既

阿菜係無訓過？少癲

唔俾

剩搽髮尾油得唔得

讀心術

睇咩

無阿 俾牙套傳染左

我反而無搽髮尾油
我睇過話一定要係頭髮濕時候用product令頭髮毛囊收返順 無論用普通護髮素定髮膜都好

阿套都就訓啦（應該
你都快d訓如果唔係變菜乾！

好熱鬧

史萊姆

原來濕搽先有用 我仲以為要吹半乾先搽

佢地話我鹹濕 好濕 應該唔會變
咁你會唔會變魚乾

喂 牙屎

咁你仲識咩其他野

連埋今晚！

我為左我d頭髮好花心機的

喂呀

睇曬了好似出日常

好啦好啦 我俾

未
係唔係估我唔到呢

食早餐未？

牙粽

今晚？

我有訓！唔會變魚乾！
最多只係醃好咗既魚黎

我仲識鎖心術石內卜

屌你身邊好多負面

我仲睇緊第一季

係啊

你唔係十二點約左人？仲唔訓！！

訓多陣

好睇

你嗌人瞓覺 好無說服力

佢約我食晏啫

佢傻架

收工

未眼瞓

仔！

咁早起身？ 落公園晨運？ 我好濕 唔緊要的

我未眼瞓

你阿
趙完鬆未拉褲鏈

食早餐未

快啲鬧佢啦

番家食

出池了？

鬼係我

Bad vibes 唔使！再見！

仲有無啲乜推薦

一定好香我決定留長多少少先再染！

你捨得？

你食蕉啦

邊有池出

Cash out 我就袋錢

我訓唔返啦 同你9up陣！

你玩曬

咒迴五条我老公

慘

指乜指

你眼瞓未

Trapping 師

不過好耐冇見佢

收埋囉咁

戀愛味

養好頭髮先染啦 會keep得耐d～

我好認真的 唔膠

邊有得戀米玩拉

呢個都有睇

我一定等埋你

禾麻麻

點解要等埋我

識野！

鎖心術咩料黎 小妹未聽過

我鍾意咪得

可以睇之前套ptgf

二指神功 驚未

你地好有愛

係愛啊哈利

牙屎牙屎牙屎牙屎牙屎

你手指橙橙地金金地

牙圖說得對

俾啲壓力你

有無啲舊番

芽菜係我第一個post第一個覆我嘅人

邊套

建議唔好

要幾舊咩類型

出租女友

屎黎 黃金屎

多謝牙套咁長情 我真係好感動

要既

唔要日常 要打打殺殺

Ching咁重口味

咁對我好啲

打你

所以等埋你瞓覺

依家瞓
瞓着咗

係乜 我都係

你要求高

Fate

我咁可愛講野又直接你竟然忍心打我

要係我鍾意嘅都要求高？

大家咁早嘅？

你話同我9up之後就無理我了

都有睇 我係毒撚黎

乖

你都係牙鯖

係精神！

我等下就車死你

最高難度係令你愛上

好似冇乜打交好睇打交都好熱門

點解要車死我

部電話無啦啦自己成日重開 冇人都係咁

依個就係重點

Oh睇漏咗

咩機來

我鍾意睇寄生獸 睇左幾次

feel到又有仔仔要唱一場誤會

扮瞓

換吧

iPhone？

阿靖～

iPhone XS Max佢係咪提我換機了

真 frd嚟
我都ok多異性frd

唔緊要的 你非常善良唔似樓豬

瞓醒覺啦人哋

好睇！自殺島有無睇過 不過漫畫黎

有冇定期熄陣機？

屌 我XS 都係咁

所以咪車你瞓低 再瞓過

漫畫我會瞓左

間唔中 依家即刻熄先

營銷手法

咁都搵到位讚我我會怕羞

一睡不醒你就知死

最近少左

喂 講我壞話！

唔洗怕醜喎

咁無耐性架阿菜！

你咁大隻又多肉 點會有事阿

都真

牙菜係動漫撚黎

明白嘅

我驚我車完 你起身打鳩我

㩒住你

啱講完 就....

之後做乜

摸你耳仔

仲有無

是佢地敏感

好耐無睇啦～對上睇係排球少年

依加先過海

撚下先

撚人隻耳？？？

都未睇過

應該互相frd zone啦
識咗都幾年

撚下仲有無

要純友誼好難

兩樣都唔使後日先開學

耳交？

佢當我男人

貢心急刀話俾我撚下先囉

咁早起身既～做完asm未

detail啲唔該

怕醜

點會架

係呀慣咗咁早仲有一份後日交

其實大家係冇瞓定咩 平時朝早冇乜人

點解唔會

點講呢 口講會 但其實唔可以真係當你仔咁玩

我唔得啦898

我有訓啦 只係好早醒左加油啊

中同嚟
佢會俾大波妹我睇 你話佢係唔係當我係仔

晚安芽菜

好好休息

好 多謝你朝早咁熱鬧心情都靚啲

Don don don~ki~

好少事姐

上堂

咁刺激

今日開始返工，先發現平時放係枱面個耳機唔見左，而家搭緊車，個心囉囉攣，好想返去搵到先再出去，feel 到今日應該冇咩心機做野

我明你心情，無得聽歌好難頂
所以我長期放多嗰耳機喺袋

各位早晨！

我有後備耳機，但唔見左嗰個都幾貴吓，之前又用左唔少時間煲，而家係咁諗緊放左邊

Ching唔見嗰耳機幾錢？
試下逐步諗返之前放咗喺邊？

你哋推po推得好快

換左線之後，加埋應該五千幾

早晨

早晨呀！

除左冷淡仲有冇其他野唔同左？

哇唔見咗半部電話
祝Ching你快啲搵返

承你貴言，多謝巴打先

然而啤酒 仍苦得相當諷刺

繼續叫春的一天

叫我？

嗯，咁少資訊好難講到啲咩
會唔會佢層緊龍炸？

同我之前嘅經歷好似

有呢排耐唔耐會咁

起身好頭痛 好餓 今晚都係唔飲了

快d食野

佢覆我了

瞓醒了

Pm you

早決定今晚做衰仔放人飛機唔去飲了

骨魔另

訓得咁少！

大家早晨，你地多數仲讀緊書定已經出黎做野多？

你咁早？

咁渣架

ok啦心跳69正常！

你呢

不嬲都廢㗎啦我廢開

返全職返左4年幾了

咁最近越嚟越多返工人士出現喺度

話說其實啱啱係腳痹痹到醒咗

因為出左黎做野之後就愈黎愈少朋友

做咗嘢差唔多十年

返工人士都會有感情煩惱

抻鼻抻損咁個鼻不能變得漂亮了要越嚟越醜了

做咩無啦啦會腳痹

大家都咁忙 再加上就算有時間
都會想自己唞吓係會越嚟越少見嘅

請咗假？

唔請啊點解請假

唔知我腳痹到即刻醒 勁唔舒服

咁同事咪見到囉

做野之後時間好似眨下眼又一年咁

係，好似入咗時間加速器咁

睇返時間 其實差唔多

牙麥世一又點會廢
返工加油

我全職廢青

唔得囉 你瞓咁少

好好享受下 人生唔係淨係得返工嘅

唔知大家曾經有冇一啲瘋狂嘅想法，但係最後係冇做到

唉 訓個半鐘都可以夢到你兩次
可惜我哋距離太遠

冇錯，有啲後悔咁快就搵工

唔係啲咩好大既野，細個幾鐘意畫畫又鐘意玩pokemon，跟住有諗過畫哂成個圖鑑
最後畫左頭2-30隻就放棄左

我上兩個星期仲好開心係post留言咁話同佢好sweet
大家都談婚論嫁
但因為佢壓力大 我都情緒爆煲
所以大家鬧左好大交
佢ig仲del曬所有有我嘅相
唔肯見唔肯解釋問題
話佢好大壓力好忙好辛苦仲要令佢更唔開心
氹又氹左 又唔覆 長期online whatsapp就係唔理我

有冇例子呀

你瞓得仲少
定又想話我似熊貓

有
我日日都想跑得快過架巴士
咁就唔洗送車尾

我嘅訴求係.gif

抑鬱個排好想踢d小朋友諗返都幾癲

少癲

番工見到啲細路講支那話 我都好想一巴一巴車埋去

唔好chur佢住 識唔識佢其他朋友接觸到佢吖